google map - https://maps.app.goo.gl/XTq2Tbcrkgns1Mou9
https://www.instagram.com/buddhaclubhouse
страница на сайте:
https://avalonbali.com/ru/projects/buddha
https://avalonbali.com/projects/buddha
https://avalonbali.com/ua/projects/buddha

видео презентация - https://youtu.be/C66oWlCAE_M
Название | Ссылка
Планировки | https://drive.google.com/drive/folders/1mWFUHkiWeJqWYeucFhwcYB8ZU_KaLtWx?usp=drive_link
Визуализации | https://drive.google.com/drive/folders/1fwFPkfsZ2FW79a8EhU9o8s8tspThP61i?usp=drive_link
Презентация ENG | https://drive.google.com/file/d/18Q8CfU_BKDsTW1SEvqRSGykxInfn612W/view?usp=drive_link
Презентация UKR | https://drive.google.com/file/d/1AVnDS4nyIgw0vW3PYkQ_8ig4G6dCKv5B/view?usp=drive_link
Презентация RUS | https://drive.google.com/file/d/13i6oLXY-2CUf7D44wb-nsGgtxYmSJeWU/view?usp=drive_link
Список апартаментов | https://docs.google.com/spreadsheets/d/14_tM5YhGFzm3xk_LRpcArMVc1GrTZ_7i/edit?usp=drive_link
Документы проекта | https://drive.google.com/drive/folders/1HaOsg98smBhPH1wrOiL-Vt15e3xPzRwo?usp=drive_link
Калькулятор ROI | https://drive.google.com/drive/folders/1paY9AxG4Ryb6STob4heLjpcCdzcGukEv?usp=drive_link
Вид из окон | https://drive.google.com/drive/folders/1hwd50kV-7oVwzeszZzjnfUxDyWtP-mJg?usp=sharing



Апарт-отель премиум класса, для комфортного проживания и выгодных инвестиций в сердце Чангу на Бераве.




6
окупаемость лет

17%ic
прогнозируемый ROI


85%
заполняемость прогназируемая


BUDDHA
Современный апарт-отель премиум-класса, расположенный в престижном районе Беравы, Чангу. Включает 130 стильных апартаментов, идеально подходящих для комфортного проживания и выгодных инвестиций.

 

На крыше комплекса — инфинити-бассейн, ресторан, лаундж-зона и пирамида для медитаций, создающие атмосферу уединения и релаксации. Для удобства резидентов предусмотрены собственный кинотеатр, подземный паркинг и современные общественные пространства.

 

Благодаря удачному расположению в Бераве, резиденты получают быстрый доступ к лучшим пляжам, ресторанам и развлекательным заведениям Чангу.



Ribas
Управляющая компания

32 + 32 года
Leasehold

2026
Сдача дома

Апартаменты 33м²
от
 117 000$
*включая налоги

33м²
общая площадь

1
количество спален

1
ванных комнат

1
паркомест

2,7м
высота потолков

Преимущества:
Джакузи, терраса


Апартаменты 30м²
от
 120 000$
*включая налоги

30м²
общая площадь

1
количество спален

1
ванных комнат

1
паркомест

2,7м
высота потолков

Преимущества:
Джакузи, терраса



Что входит в стоимость
ic
Полное юридическое сопровождение

ic
Проектирование и разработка дизайн проектов

ic
Строительство и технический надзор обьекта

ic
Внутренняя отделка и мебелирование

ic
Разработка бизнес-плана по управлению объектом после сдачи

ic
Консультирование по открытию компании, расчетного счета, рабочих виз



Прогноз ROI
Однокомнатные апартаменты
110 000 $
*включая налоги
Цена на этапе строительства

20%
*включая налоги
Управление + операционные расходы

180 000 $
*включая налоги
Стоимость после окончания строительства

Стоимость за сутки

Заполняемость

Месячная выручка

Годовой доход

Чистый доход (минус УК, минус налоги)

ROI (return on investment)

Пессимистический прогноз

70 $

*включая налоги
70 %

1 470 $

*включая налоги
17 640 $

*включая налоги
12 348 $

*включая налоги
11 %

Реалистичный прогноз

95 $

*включая налоги
80 %

2 280 $

*включая налоги
27 360 $

*включая налоги
19 152 $

17 %

Оптичистичный прогноз

100 $

*включая налоги
90 %

2 700 $

*включая налоги
32 400 $

*включая налоги
22 680 $

*включая налоги
21 %


--------
FAQ BUDDHA
часто задаваемые вопросы и ответы
Вопрос: На какой земле строится проект? Какой процент застройки?
Ответ: Проект Buddha строится на красной земле C-1, коэффициент застройки – 65%.

Вопрос: Когда будет получен PBG?
Ответ: Физический сертификат PBG планируется к получению в марте–апреле 2025 года. В декабре 2024 было получено положительное решение по заявке.

Вопрос: Какой срок лизхолда?
Ответ: 32 года (до 2056) с возможностью продления на 30 лет, из которых 10 лет гарантированы по Master Lease Agreement, а 20 лет – приоритетное продление.

Вопрос: Кто управляющая компания? Какие преимущества?
Ответ: Управляющая компания — Ribas Hotel Group.
Преимущества:

55 объектов

1000 номеров

Квалифицированный персонал

Современные технологии

Эффективный маркетинг

Мобильное приложение для инвесторов

Финансовая прозрачность

Широкая сеть партнёров

Вопрос: Как распределяется прибыль? Какой % забирает УК?
Ответ: 5% с оборота + 20% от чистой прибыли. Прибыль делится между собственниками пропорционально площади апартаментов с учётом коэффициентов.

Вопрос: Какой % доходности ожидается?
Ответ:

Ожидаемая доходность — 15–16%

Минимум 7% гарантируется Ribas в первые 3 года по договору управления

Вопрос: Сколько времени инвестор может проживать в своих апартаментах?
Ответ:

Первые 30 дней — 20% от тарифа

Следующие 30 дней — 30% от тарифа

Следующие 30 дней — 50% от тарифа

Далее — 100%
Во время проживания прибыль не начисляется.

Вопрос: Какие гарантии на строительство?
Ответ:

Конструктив — 20 лет

Окна, двери, техника, мебель — 24 месяца

Вопрос: Когда сдача проекта?
Ответ: 4 квартал 2026 года.

Вопрос: Какой Grace Period и штрафные санкции за задержку сдачи?
Ответ:

Grace Period — 6 месяцев

Штраф — 1% в месяц, но не более 10%

Вопрос: Какой первоначальный взнос и график платежей?
Ответ:

30% первоначальный взнос

Далее — помесячная или поквартальная беспроцентная рассрочка

Вопрос: Какие есть скидки в зависимости от оплаты?
Ответ:

5% скидка при первом платеже 50%

10% скидка при 100% оплате

Вопрос: Какие типы апартаментов есть в проекте?
Ответ:

Студии 29–41 м² с джакузи и BBQ

Односпальные апартаменты с собственными бассейнами

Вопрос: Какая инфраструктура доступна гостям?
Ответ:

Лобби

Полуолимпийский бассейн (25 м)

Ресторан с баром

Лаунж-зона

Открытый кинотеатр

Тренажерный зал

Пирамида для йоги и медитаций

Подземный паркинг

Вопрос: От какой стоимости стартуют цены?
Ответ: От 99 000 $ за студию с балконом и джакузи на Ground Floor.

Вопрос: Какой рост стоимости рассчитан на этапе строительства?
Ответ: 25–30% до окончания строительства.

Вопрос: Можно ли купить апартаменты только для жизни?
Ответ: Проект ориентирован на инвестиции и аренду. Возможность постоянного проживания обсуждается индивидуально.